24歲黃俊瑋失蹤逾10日 着黑衣戴黑帽最後現身德田邨

24歲男子黃俊瑋於10月25日下午在藍田德田邨最後露面後便告失蹤，其家人於10月29日向警方報案。

黃俊瑋身高約1.7米，體重約63公斤，瘦身材，圓面型，黃皮膚及蓄短黑髮。他最後露面時身穿黑色上衣、藍色牛仔短褲及淺色鞋，戴黑色帽。

任何人如有黃俊瑋的消息或曾見過他，請致電3661 0316或9020 2746或電郵至rmpu-ke-2@police.gov.hk與東九龍總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

推

無事就好 希望科大仔都可以一樣

push

Push

pushpushpushpushpushpushpushpush

藍田友

唔係仲尋緊人？呢個係啟示黎

同主謀報案

推！！！！！！！

人?定車CAM片?
就算係啟示 都唔想
(如果佢有打算咁既後果 我地都做一樣心理準備)
阻膠思想 SRY

會唔會去左地下組織咋

有無電話

唔可以有事
回家吧

甴近平

有無被捕記錄先
報左狗既佢地實有記錄WO

曱甴平

搵到人唔好打比popo啦
推

推到搵到佢為止

搵人

蘋果仲叫人報曱甴？

推！不放棄

推
手足，煲底見

push
咁可愛細粒 會唔會畀黑警輪姦

[緊急] 黑警係藍田公園埋屍

手足好人一生平安

唔好有事

唔會

習曱平

可以點搵佢

ppishhh

推 希望無事
曱甴王 甴近平

仲向曱甴報案……

點解我完全唔明你講緊乜
呢個係另外有一個人唔見左喎
乜柒阻膠？乜後果？

藍田

⚠️群組須知⚠️

Group List

工會gogogo

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
FB
IG

可唔可以平平安安返屋企
我真係唔想再睇到有後生仔被失蹤
手足 返屋企喇 屋企人等緊你

唔好有事一個也不能小

點解咁多

推 手足一個都不能少

推呀

=========================

［手動backup] 黑警行兇片庫

單計 11 月 2 日就有 40 條片， 唔敢講最多果日，但應該都係 top 3 ，係 video 入面總共有 57 個folder ， 保守計超過 800 條片，全部都係警暴，黑警濫權既證據，當中有好多暴行係無片得相，我無 save 低。

睇到香港警察要求 facebook 刪相，唔知佢地會唔會又叫 google delete 左個 google drive ，拎埋我個人資料封我艇，但我真係驚你老母呀，落地獄啦，陷家果隻。

希望有心既打幾隻字自行廣傳以下連結：

我都睇唔明
Loop咗幾次以為我睇漏野

條友係咪文盲

班狗掟返出公海
唔樂觀
唔好有事

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

推first

Tui

手足 我地都好擔心你 希望你平安無事 快快聯絡返屋企人

推 一個都不能少

Pishhh

Pish

幫手推 希望冇事

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

屌我以為得我唔明 我開頭估佢係標題黨 睇錯以為搵番人 但佢再講真係1999

口話咁講je

人哋擺篇尋人啟事佢就以為搵返失蹤者
人哋問佢係咪睇錯嘢佢又九唔搭八

推！

推...請平安無事

一個都不能少

到底仲有幾多人消失咗？？？

與警署聯絡？

推呢個

冇事出返黎好冇

眾籌重金求停車場事發片段

pish

等等，我識佢，佢無事，11月頭同過佢食飯，佢話會去銷案。大家有心。

唉

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

pp

有無人可以幫手集合失蹤人口

我指失蹤人口名單

pish
甴近平
習曱平

有冇辦法開一個懷疑被失縱手足既post或者群 方便佢地既朋友搵到或者見到

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

有冇發生過咩事 係咪已知冇比狗拉？

敢問閣下邊到鄉下

唔好呀

要搵返啊

佢以前讀邊間小學同中學，小六果時讀咩班同講2個小學同學名出嚟，你聯絡到佢既話佢無理由答你唔到

我最後同佢imessage係星期日11月3號
星期一下午佢都有睇我send比佢d野不過無覆我
佢而家的確係潛左水我都打唔到比佢
但係起碼佢唔係失蹤10幾日先

中同黎 唔識小學同學
中4 5 6都同佢同班 班主任姓盧

推

有睇message唔等於係佢本人

今日11月5號，「11月頭」你講到好似好耐之前嘅事咪得呢5日，即係你邊日見過佢

快啲搵到

习曱甴，曱甴sir

Sor我碌返message record佢揾我而即日約到出黎食飯係10月29號
我喺果日同佢食過晚飯
之後都keep住有喺message閒聊下
而佢最後覆我係星期日下午7點24分

This fact checked

利申識果個男仔

唔好有事呀

幫唔到咩
推

1

唔好有事啊！！！

好耐無見過哩篇

推。。

若果畀狗拉 憑咩唔會

呢度話見過佢嘅朋友係新acc

屝唔

屌……如果一個唔好彩係畀班狗捉咗……
咁靚仔一定吉人天相嘅

係我1999

真係 柒左要認 曬左大家時間黎問候小弟

幫推

屌 笑到撞親

曱甴近平

新婚差佬包括剛結婚嘅徐蛇咪屌自己老婆，原因係

推！！！！

應該比黑警殺左

推呀

推

尋人

推。

屌 明明自己捉左人又係度扮野

同佢讀大學識 未必係相中個髮型 電話亦揾唔到

唔係掛 樓上好似佢中同話冇失蹤

p

有冇問過入境處，旅遊求助熱線，佢有冇出境記錄？

推！！！

賊喊捉賊？

Tui ng do

手足

手足返黎未

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

推到手足無事

又比狗殺

大家去查何妖,都五理手足生死？

又黎

返黎啦手足

我再講一次，去入境處旅遊求助熱線，查出入境紀錄，開file。

tui

推阿 要搵到每位手足

冇事既話報個平安好嗎

推1

推啊 同事黎

家樂旁公園發現屍體（慎入）

認一認